如果俾個「如」字你，你會諗起邊句歌詞？

如煙 因給你遞過火

如果…

好多喎

如果我聽歌可眼紅

禍與福都躲不過

何以謝四也不輕鬆

何以待你好偏不懂

如果太多牛奶味

如果太多牛奶味.....

如果 一手鋸開枯樹

一人幾句

木不會發現痛

如我知錯

如果命運能選擇……

如真 如醉 如可分身飾演自己

Eason

如果一個等 如何有這種犯錯的勇敢

如自問未能容許抑鬱不理 不要再說喜歡你

如真 如假 如可分身飾演自己
年代感.......中學生應該唔識.....

可否乃念最初

如果那個他不愛護你准我代你哭

十字街口你我踏出的每步毋用困惑

如果可以恨你 全力痛恨你 連遇上亦要躲避

如果我是陳奕訊

如有天櫻花正開

無非要放下你

期望可跟你示愛

情人如若很好奇⋯

可惜沒如果

可惜不是你，陪我到最後

如果命運能選擇

如果你知我苦衷

如果可以恨你全力痛恨你

倒不如這樣，我們一直擁抱到天亮
如果關懷是種補償 ....

如難忍手 無法廝守 寧願握手 別要揮手

如何叫你 更貼切合襯

如何回到當時...

求信任我 如最初

如果想我哭 新歡請你給我一一的預告

如果痴痴的等某日終於可等到一生中最愛

如泣如訴

如果...當天偶然曾提起我

如果我要活着 准許我忘記過去

如果命裡早注定分手

利申18歲非老餅 上面堆歌都識但偏偏諗起呢首

如烟 因給你遞過火
如火 卻也沒熔掉我

如果 全世界我也可以放棄 只是不願意 失去你的消息

我都係

如果 命裡早注定分手

如果 明天前殞石降臨

如早知今生跟你有幸可相愛，在當初應更努力為未來，其實。。。

如果我是半張廢紙

明知逃不掉注定喪生

如我知錯 可否奶念最初

如果我是個空罐子

如果傷感 比快樂更深

如眼睛可分對或錯

如果世上沒傻瓜 談戀愛像會談吧

如果痴痴的等某日

如果我是陳奕迅

如夢初醒

如果有如果

如果將香煙點給我 代表深愛

如我若有事你會很寂寞

如果沒有你 我在哪裡 又有甚麼可惜

好多譚詠麟

如泣如詩如歌如痴。。

我係～如來佛祖玉皇大帝觀音菩薩指定取西經～特派使者花果山水濂洞美猴王齊天大聖孫悟空呀！～型到跌渣

如果我說 愛我沒有如果

如果有一天

如果我是陳振聰

如果一個人

如果痴痴的等某日…

如果一早沒有當 好知己
如果天公造美 勤力地獻技
如若約會那天 有像預期 拖實你
如果他出現了 我夠勇氣

如果一手鋸開枯樹

如若你看見藍～天～

夠我多？

如真如假 如可分身飾演自己

如有天櫻花

如火 卻也沒熔掉我

如果 命運能選擇

如煙

因給你遞過火

如煙

hins

還是掛念你

如果我 露出斑點滿身

如果可以幸美 全力去幸美

如一根絲牽引著捨荒之路

如早知滿足我的令我哭的都是你

如果 我的掌紋堆積了塵

如果 沒有初戀感動經過

如果今天將失去眼前的一切 剩低清風兩袖也不計

如若碰到 小麗老母

如果天空要下雨

Same

如何可以不愛他

如我知錯 可否⋯⋯

如我知錯可否乃念最初，再苦都快樂過

如果 將街燈的光線代表深愛

如果比心酸 怎跟我比？

如果這就是愛
在轉身就該勇敢留下來
就算受傷 就算流淚
都是生命裡溫柔灌溉
喔 愛 在回憶裡總是那麼明白
困惑的心 流過的淚
還有數不盡黑夜等待
如果這就是愛

如果 愛情狂烈到可怕程度

如果 一手鋸開枯樹 木不會發現痛

如何可以不愛她

如相處悶透後 如相愛沒永久

應該用烟

因 比左個 火佢 所以係烟

之前細個有研究現代文學，歌詞個份野係呢首歌，寫得好靚

如果早一分鐘擁抱

如何可以不愛她?
莫非生命只配有一個她

如果 豆腐唔能滑
食飯總可配兩件生魚要食磨定芥辣

如你信我 換過絲的衣著行入每顆心臟

如果一生只有三十歲

新青年理髮廳

如何在妳心窗一角 朦朧呈現我的愛

我真係老餅，第一時間諗起依首

個如字呢

回望最初...

無頭東宮

只想去為你完成時光機

如果痴痴的等 某日終於可等到 一生中最愛

一樣

如果有一天 汽車與飛機轉眼再不足夠

如何回到當時 猶如情侶熱戀的那時
唉,岩岩冇左,出街歌都唔敢聽,會邊行邊喊

如廁後請洗手

講還講唔好貼圖

我愛自己 也未愛得起

第一次聽呢個理論 長知識了

係個名到

如你是我

如果太多韓瑪莉

方知一切故事在遊蕩

如果，命裏早注定分手
叔叔好老

如今這算什麼

如你說一早已很想放手
如前後腳代表高飛遠走

如果 日後仍然想念你 我會盡量想不起

如相處 悶透後

如果痴痴的等某日终于可等到一生中最爱

如果想開心 為什麼需要等😹

如果~~ 天都逼我爭氣 離去大概不會死(張敬軒version)

如 我拼搏一生 負擔千斤

如懷念也是有它限期 明日我便記不起

如果有一天 我們再見面

如果你願意一層一層一層的剝開我的心
你會發現 你會訝異
你是我最壓抑最深處的秘密

如若早三五年相見

如夢初~醒~

這麼一迅間 看清楚我麼？

如果豆腐唔能滑

如果有一天我把這首歌寄給你
那代表我已不想跟你在一起
如果有一天你看到我的日記
你會發現我自從跟你一起
每天都充滿傷悲

甚麼the pancakes

如果這是情 我竟不清醒

如難忍受
一個人痛苦已足夠

如果這都不算愛
我有什麼好悲哀

如果痴痴的等 某日終於可等到
一生中最愛

振作呀巴打

如果 他朝死去 或者我已在某地

識大學生

如果我變成回憶

如我知錯 可否乃念最初

如你是我 單月披星努力過

巴打抱抱

好似未有呢首

如果你想我哭
憑恐嚇就能夠
而你其實不必真的要走

如果可以恨你 全力痛恨你

如何回到當時

如真如假 如打飛機可J自己

記憶可以化作一對蝴蝶飛舞

如若你非我不嫁 彼此終必火化

如歸家的一刻再沒南瓜車

誰能忍受 啊柒頭

如泣如歌如斯如痴
我盡唱懾人的歌

類似唔記得

純情小火雞巴打

學到野

如果想我哭

如果天都迫我爭氣

如果一個等

會將碌鳩都分離切出給你原隻浸七喜

太深刻

如果明天前隕石降臨

如共你從沒開始 不會有終結

same

如果看著我不妨濛一點

如果家家都可有如果一打

如果太多牛奶味 朱古力味就冇訂企

如眼睛可分對或錯 這麼一瞬間 看清楚我麼

比你講左

如霧起 暗暗蓋掩身邊你

如果 一手劈開枯樹 木不會發現痛

如何留得住高潮

如果不小心 把你再記起

如果你想我器

如詩 如畫 好嗎 來延續愛吧

不如不見

如果識得飛兼且扮了哥
我估媽媽識柒左我

如果我是半張廢紙 讓我化蝶
如果我是個空鑵子 為你 鐵了心

在歲月如歌中找你

如陽光伴我

如煙 因給你遞過火
如火 卻也沒溶掉我

我記起那年春天

如果失戀註定逃不過
逃到病床前才明白更多

如海潚

你咩料大陸仔

如果痴痴的等....

如何能捱到眼睛滴水即成冰
林夕

如果天空要下雨，留我愛人在遠處

如果這是情，我竟不清醒

And I'll tell 如 all about it when I see 如 again

如你若有事我會很寂寞

如果我們不曾相遇

來又如風
離又如風
或世事通通不過是場夢

如果 愛情狂熱到可怕程度

如果可以恨你
全力痛恨你

如果比辛酸怎跟我比 我愛慕的卻是我知己

如果可以恨你 全力痛恨你

唔知有冇記錯

如果

身體健康

留名

個如字係邊

如果 沒有初戀感動經過…

如果比辛酸 怎跟我比

屌,第一時間都係呢首
第二首就係如果 命運能選擇

可能係歌手個名度

如果太多韓馬莉朱古力無釘企

如果你決定限隨感覺 為愛勇敢一次
如果你說我們有彼此

如果命裏早註定分手

如果一早沒有當好知己

如果這一秒鐘你跟我講從未愛我

如浮雲陪伴天馬

巴打

如真 如假 如打飛機可J自己

如果還有明天

如果將街燈的光線代表真愛

點解冇shall we talk

如果心聲真有療效，誰怕暴露更多？

如身邊有你

如夢的將來盡管一點不懂

如果只得一星期

如有天櫻花...

如我知錯 可否懷念最初

如准我繼續留下~

乃念

如果那天我 不受情緒挑撥 你會怎麼做
那麼多如果 可能如果我
可惜沒如果
只剩下結果

如風
可惜沒如果

如果你準我留下 我便留下

如果痴痴的等

如何可以不愛他 莫非生命只配有一個他

如陽光~伴我

如果你願意一層一層

如果 命運能選擇
如果太多牛奶妹
如果那個他不愛護你準我代你哭
如果我聽歌可眼紅

如若我 患了傷風 怕就怕你惹了我的咳嗽

如果失重兩肩 感慨萬千 太累沒法可入眠-無忘花

😭😭😭

香港史上最好既歌...